<?xml version="1.0"?>
<odoo>
    <record id="welcome_email" model="mail.template">
        <field name="name">Welcome Email</field>
        <field name="model_id" ref="base.model_res_partner"/>
        <field name="email_from">${(object.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to">${object.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.lang}</field>
        <field name="reply_to">${object.company_id.email|safe}</field>
        <field name="subject">Bienvenue à Coop</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[]]></field>
    </record>
    <record id="coop_membership.unsubscribe_email" model="mail.template">
        <field name="name">Unbsubscribed Email</field>
        <field name="model_id" ref="base.model_res_partner"/>
        <field name="email_from">${(object.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to">${object.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.lang}</field>
        <field name="reply_to">${object.company_id.email|safe}</field>
        <field name="subject">You have been unsubscribed from your team</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
            <p>Dear ${object.name},</p>
            <p>You missed 2 consecutive programmed shifts and did not come to a make-up in-between. You have been unsubscribed from your team. The &quot;Unsubscribed&quot; status will show when you swipe your badge at the shop. This does not allow you to shop at your favorite co-op.
If you think there was a mistake or wish to subscribe to another team please contact us as soon as possible.</p>
            ]]></field>
    </record>

    <record id="coop_abcd_leave_email" model="mail.template">
        <field name="name">Letter for Classique/ABCD members</field>
        <field name="model_id" ref="coop_membership.model_shift_leave"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
        <field name="reply_to">${object.partner_id.company_id.email|safe}</field>
        <field name="subject">Confirmation of your leave request</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Hello ${object.partner_id.name}</p>
<br/>
<p>We have registered your temporary leave from ${object.start_date} to ${object.stop_date}. During this period, you do not need to come and you will not be able to go shopping.</p>
<p>We may have extended the duration of your requested leave. You will be able to continue shopping when you come for a shift. The date of your first shift after leave is ${object.return_date}.</p>
<br/>
<p>Have a good day,</p>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="coop_ftop_leave_email" model="mail.template">
        <field name="name">Letter for Volant/FTOP members</field>
        <field name="model_id" ref="coop_membership.model_shift_leave"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
        <field name="reply_to">${object.partner_id.company_id.email|safe}</field>
        <field name="subject">Confirmation de votre demande de congé</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Hello ${object.partner_id.name}</p>
<br/>
<p>We have registered your temporary leave from ${object.start_date} to ${object.stop_date}. During this period, you do not need to come and you will not be able to go shopping.</p>
<p>We may have extended the duration of your requested leave because your proposed return date is too closed to the shift of FTOP team. Remember that you have to be on the shift that follows your return${object.shift_date_after_return and (' on ' + str(object.shift_date_after_return)) or ''}.</p>
<br/>
<p>Have a good day,</p>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="register_confirm_email" model="mail.template">
        <field name="name">Register Confirm Email</field>
        <field name="model_id" ref="event.model_event_registration"/>
        <field name="email_from">${(object.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.email|safe}</field>
        <field name="lang">${(object.partner_id.lang)|safe}</field>
        <field name="reply_to">${object.company_id.email|safe}</field>
        <field name="subject">Register Confirmation Email</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Hello ${object.name}</p>
<br/>
<p>We confirm your registration for the La Louve meeting scheduled on ${object.event_id.date_begin}. IF YOU ARE NOT A CO-OPERATOR AND WISH TO SUBSCRIBE ON THE DAY OF THE MEETING, YOU SHOULD HAVE:<br/>
- Your check book or bank card<br/>
- An ID</p>
<p>Proof of reduced subscription: social minimums (document of less than 3 months attesting the payment of the RSA, the ASS, the AER-R, the ATS, the ATA, the ADA, the AAH, the 'ASI, AV, ASV or ASPA) or scholarship students 6 or 7 (scholarship certificate).</p>
<br/>
<p>You will find attached the contract which you will have to sign at the end of the meeting if you accept the conditions of operation which will be presented to you. If possible, please print and bring this form to the welcome meeting. In case of forgetfulness, you will be forced to fill a blank copy on the spot. If an error is present on this form, thank you to correct it with the pen in a visible way visible.</p>
<br />
<p>Cordially.</p>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="coop_ftop_members_reminder_email" model="mail.template">
        <field name="name">Remind FTOP Member Email</field>
        <field name="model_id" ref="coop_membership.model_shift_registration"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
        <field name="reply_to">no-reply@cooplalouve.fr</field>
        <field name="subject">Décompte volant le ${object.convert_format_datatime()}</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour membres de l’équipe volante--</p>
<br/>
<p>Juste un rappel pour vous dire que<h3>le prochain jour de décompte sera jeudi prochain, le ${object.convert_format_datatime()}</h3>... c'est le dernier jour pour effectuer un service volant et éviter des rattrapages.</p>
<p>La programmation des services volants se fait via l’espace membres. Cliquez sur “outils”, puis “programmer un service volant”, puis “inscription”. Si vous n’avez pas accès à l’espace membres, il est toujours possible de programmer un service volant en contactant le Bureau des membres pendant ses horaires d’ouverture.</p>
<p>Depuis le 1er décompte volant du mois d'août 2017, l'expérience montre que la grande majorité des volants s'inscrit sur un service les 3 jours précédant le jour du décompte. Les places volantes créées pour les mardi, mercredi et jeudi de semaine A sont donc systématiquement toutes prises, ce qui n'est pas le cas pour tous les autres jours des semaines A, B, C, D. Ceci crée un déséquilibre. Dans la mesure du possible, nous vous prions de bien vouloir essayer d'étaler la programmation de vos services sur les 4 semaines A, B, C, D. Pour information, les créneaux les plus "critiques" sont le dimanche matin à 7h15, le samedi soir à 19h, le lundi de 9h à 12h.</p>
<h3>Qu’est ce qui se passe si je n’ai pas un crédit dans mon « compte » le ${object.convert_format_datatime()}?</h3> 
<p>Comme les membres de toutes les autres équipes, vous devrez 2 rattrapages. Donc, au total, vous aurez trois services à programmer et à effectuer avant le prochain jour de décompte  : les 2 rattrapages, et le service que vous devez de toute façon avant le prochain décompte. (Ces trois services à faire sont en plus des rattrapages que, éventuellement, vous devez déjà à La Louve).</p>
<h3>Comment faire un rattrapage?</h3>
<p>À la différence des membres des équipes ABCD, les membres de l’équipe volante doivent programmer leurs rattrapages, sans exception… tout simplement en programmant des vacations supplémentaires. Un membre de l’équipe volante ne peut pas utiliser le même système de rattrapage que celui des équipes ABCD. S’il se présente à n’importe quel service pour faire un rattrapage, sans l'avoir programmé, il ne sera pas crédité.</p>
<h3>Annuler un service programmé?</h3>
<p>Programmer une vacation puis la manquer sans l'annuler au préalable entraîne le retrait d’un crédit de son compte d’épargne de services. Les membres de l’équipe volante peuvent annuler leurs vacations sans pénalités jusqu’à une heure avant leur démarrage, auprès du bureau des membres, pendant les horaires d’ouverture.</p>
<h3>Pour tout renseignement, contactez le Bureau des membres pendant ses horaires d’ouverture : 01 86 95 91 90.</h3>
<p>Horaires d’ouverture du Bureau Des Membres :</p>
<p>TMardi : 13h30 - 16h</p>
<p>Mercredi à Vendredi : 13h30 - 20h</p>
<p>Samedi : 10h - 16h</p>
<br/>
<p>Cordialement,</p>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="reminder_end_leave_email" model="mail.template">
        <field name="name">Reminder End Leave Email</field>
        <field name="model_id" ref="coop_shift.model_shift_leave"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${(object.partner_id.lang)|safe}</field>
        <field name="reply_to">no-reply@cooplalouve.fr</field>
        <field name="subject">Reminder End Leave Email</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour ${object.partner_id.name.split(',')[0]}</p>
<p>La fin de votre congé à La Louve approche. Pour vous assurer de pouvoir faire vos courses dès votre retour, il est fortement conseillé que vous contactiez le Bureau des membres pour réintégrer une nouvelle équipe.</p>
<p>Date de fin de votre congé : ${object.stop_date}</p>
<p>Horaires d’ouverture du Bureau Des Membres : Mardi : 13h30 - 16h Mercredi à Vendredi : 13h30 - 20h Samedi : 10h - 16h.</p>
<p>Tél : 01 86 95 91 90</p>
<p>Bonne journée,</p>
<p>Le Bureau des membres de La Louve</p>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="confirm_leave_non_define_email" model="mail.template">
        <field name="name">Confirmation of your undefined leave request</field>
        <field name="model_id" ref="coop_shift.model_shift_leave"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${(object.partner_id.lang)|safe}</field>
        <field name="reply_to">no-reply@cooplalouve.fr</field>
        <field name="subject">Confirmation de votre demande de congé non définie</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour ${object.partner_id.name}</p>
<p>Nous avons enregistré votre congé "non défini" à partir du ${object.start_date}. Pendant cette période vous n’avez pas besoin de venir faire vos services.</p>
<p>S'il s’agit d'un congé temporaire, vous ne pouvez pas faire vos courses.</p>
<p>S'il s'agit d'un congé parental, vous pouvez faire vos courses à la Louve.</p>
<p>10 jours avant la date de fin de congé estimée que vous nous avez donnée, vous recevrez un message vous rappelant de contacter le Bureau des membres pour de nouveau intégrer une équipe.</p><br/>
<p>Bonne journée,</p>
<p>Bureau de membres 01 86 95 91 90</p>
<p>Pour toute question ou demande, merci d'appeler ou de passer au Bureau des membres pendant ses horaires d'ouverture.</p>
<p>Mardi : 13h30 - 16h Mercredi à Vendredi : 13h30 - 20h Samedi : 10h - 16h</p>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="anounce_open_on_holiday_email" model="mail.template">
        <field name="name">Anounce Open Store Email</field>
        <field name="model_id" ref="coop_membership.model_shift_registration"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
        <field name="reply_to">no-reply@cooplalouve.fr</field>
        <field name="subject">Open store on holiday</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour membres de l’équipe ${object.shift_id.shift_template_id.name},</p>
<br/>
<p>Vous avez un service qui tombe le ${object.convert_format_datatime()}.</p>
<p>Pendant votre service, le magasin sera ouvert. Comme il s'agit d'un jour férié ou autre jour special pour La Louve, si vous ne pouvez pas assurer votre service, un seul rattrapage vous serez attribué au lieu de deux.</p>
<p>Cependant, afin que le supermarché puisse fonctionner normalement, nous vous rappelons que la solution idéale reste l'échange de service avec un autre coopérateur.</p>
<p>Bien cordialement,</p>
<p>Bureau de membres
<br/>
01 86 95 91 90</p>
<p>Le bureau des membres ne prend aucune demande par mail. Pour toute question ou demande, merci d'appeler ou de passer au Bureau des membres pendant ses horaires d'ouverture.</p>
<p>Mardi : 13h30 - 16h</p>
<p>Mercredi à Vendredi : 13h30 - 20h</p>
<p>Samedi : 10h - 16h</p>
<br/>
]]>
        </field>
    </record>

    <record id="anounce_close_on_holiday_email" model="mail.template">
        <field name="name">Anounce Close Store Email</field>
        <field name="model_id" ref="coop_membership.model_shift_registration"/>
        <field name="email_from">${(object.partner_id.company_id.email or '')|safe}</field>
        <field name="email_to" >${object.partner_id.email|safe}</field>
        <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
        <field name="reply_to">no-reply@cooplalouve.fr</field>
        <field name="subject">Closed store on holiday</field>
        <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour membres de l’équipe ${object.shift_id.shift_template_id.name},</p>
<br/>
<p>Vous avez un service qui tombe le ${object.convert_format_datatime()}.</p>
<p>Pendant votre service, le magasin sera fermé. Comme il s'agit d'un jour férié ou autre jour special pour La Louve, vous êtes exemptés de ce service. Ce qui veut dire que vous n'avez pas à venir et que vous n'aurez pas de rattrapages à effectuer.</p>
<p>Bien cordialement,</p>
<p>Bureau de membres
<br/>
01 86 95 91 90</p>
<p>Le bureau des membres ne prend aucune demande par mail. Pour toute question ou demande, merci d'appeler ou de passer au Bureau des membres pendant ses horaires d'ouverture.</p>
<p>Mardi : 13h30 - 16h</p>
<p>Mercredi à Vendredi : 13h30 - 20h</p>
<p>Samedi : 10h - 16h</p>
<br/>
]]>
        </field>
    </record>  

</odoo>